摩佬否認「小將殺手」

體育】曼聯領隊摩連奴指，20歲前鋒拉舒福特在其麾下有大量上陣機會，外界給他的「小將殺手」稱號並不正確。

眾所周知，在摩連奴麾下，不少具潛質的年青小將都苦無上陣機會；曼聯最近從阿仙奴引入了阿歷斯山齊士，再令人懷疑20歲的拉舒福特（Marcus Rashford）將難以在鋒線上爭得一席。

對此摩連奴作出反擊：「拉舒福特的故事頗有趣的，因為他在雲高爾麾下起步——那時球隊面對很重大的困難，沒有太多選擇。然後，那個『小將殺手』（指摩連奴自己）來了。不過，他之後每場波都有份上陣。無論是正選或後備，踢前鋒、左翼或右翼，他每場都有份踢。然後他入選國家隊。」

「那個小子在每方面都有嶄新體驗，有一個美好的未來等著他，而他身邊的這些球員都會對他有幫助。這個關於拉舒福特的故事——他會否得到足夠上陣機會？——這個故事實在老舊。他是一個對我們很重要的球員。」

福仔今季為紅魔上陣36場，其中20次正選披甲，總共取得10個入球，不過周三對熱刺的大戰，他只列後備。

點至小將，所有有創造能力都被佢搞到４不象
不過Lin又真係係帶領之下勁左

戴志偉都要去乙組證明自己啦

因為弱智黎

摩連奴果套根本係跑狗重要過技術

走上走落死衝爛撞